昨天阿媽 姑媽兼阿嫂 問起我泰國能去嗎？【2】

應該去唔到了

泰博呢

沖sir點會去唔到 樓主又染

沖sir：我討論政治

黃絲唔應該去

沖sir驚到關咗youtube留言功能

而家只係希望冬陰妹冇事

沖sir而家係泰國啦

黃絲去到嗰邊會罷坐MRT BTS
程程搭手足揸嘅的士 跟住比人呃錢

冬薄妹堵路

手足唔呃錢

冬陰妹前過80%時事台手足

唔係100%？

前唔過港父

撐父？

fd底

佢又想搞分化 勁5毛